<resources>
    <string name="app_name">Automanservice</string>
    <string name="select_car">Выберите машину</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="garage">Гараж</string>
    <string name="account">Аккаунт</string>
    <string name="orders">Заказы</string>
    <string name="privacy_policy_text">Настоящая Политика конфиденциальности (далее – Политика) определяет порядок обработки и защиты персональных данных пользователей мобильного приложения автосервиса (далее – Приложение).\n\n
1. Общие положения\n
1.1. Используя Приложение, пользователь (далее – Пользователь) предоставляет индивидуальному предпринимателю Таций Я.Э, ИНН 772331755151, зарегистрированному по адресу:
г. Москва, ул. Горбунова, 12, корп. 2, стр. 16 (далее – Оператор), согласие на обработку своих персональных данных.\n\n
1.2. Оператор осуществляет обработку персональных данных в соответствии с законодательством Российской Федерации.\n\n
1.3. Действующая редакция Политики доступна в Приложении.\n\n
2. Обрабатываемые персональные данные\n
2.1. Оператор может обрабатывать следующие персональные данные Пользователя, предоставленные при использовании Приложения:\n
- фамилия, имя, отчество;\n
- дата рождения (год, месяц, число);\n
- данные СТС;\n
- номер телефона;\n
- адрес электронной почты.\n\n
2.2. Оператор не обрабатывает специальные категории персональных данных, касающиеся:\n
- расовой, национальной принадлежности;\n
- политических взглядов;\n
- религиозных и философских убеждений;\n
- состояния здоровья;\n
- интимной жизни.\n\n
3. Цели обработки персональных данных\n
3.1. Оператор обрабатывает персональные данные для следующих целей:\n
- предоставление услуг автосервиса;\n
- исполнение договорных обязательств по оказанию услуг;\n
- обратная связь с Пользователем, консультации и уведомления;\n
- соблюдение требований законодательства РФ.\n\n
4. Обработка персональных данных\n
4.1. Обработка персональных данных включает:\n
- сбор;\n
- запись;\n
- систематизацию;\n
- накопление;\n
- хранение;\n
- уточнение (обновление, изменение);\n
- извлечение;\n
- использование;\n
- передачу (предоставление, доступ);\n
- обезличивание;\n
- блокирование;\n
- удаление и уничтожение.\n\n
4.2. Оператор может передавать персональные данные третьим лицам для:\n
- исполнения договорных обязательств;\n
- соблюдения законодательства;\n
- обеспечения функционирования Приложения.\n\n
5. Срок хранения персональных данных\n
5.1. Персональные данные обрабатываются в течение 3 (трех) лет с момента предоставления.\n\n
5.2. В случае заключения договора на оказание услуг автосервиса (например, договора на техническое обслуживание, ремонт автомобиля или предоставление дополнительных услуг) срок обработки персональных данных продлевается:\n
- на весь период действия договора;\n
- а также на 3 года после прекращения обязательств по договору.\n\n
6. Права пользователя\n
6.1. Пользователь вправе:\n
- отозвать согласие на обработку персональных данных путем направления письменного заявления по адресу Оператора:\n
г. Москва, ул. Горбунова, 12, корп. 2, стр. 16\n
или в электронном виде на адрес электронной почты: automanservice@mail.ru;\n
- требовать уточнения, блокировки или удаления своих персональных данных в случаях, предусмотренных законодательством;\n
- получать информацию об обработке своих персональных данных.\n\n
7. Защита персональных данных\n
7.1. Оператор принимает необходимые организационные и технические меры для защиты персональных данных от:\n
- неправомерного доступа;\n
- уничтожения;\n
- изменения;\n
- блокирования;\n
- копирования;\n
- распространения;\n
- иных неправомерных действий третьих лиц.\n\n
8. Изменения Политики конфиденциальности\n
8.1. Оператор оставляет за собой право вносить изменения в Политику.\n\n
Обновленная версия Политики вступает в силу с момента ее публикации в Приложении.\n
</string>


</resources>